---
title: "バーベキュースパイスミックス"
description: "どんなバーベキューにも合うスパイスラブミックス。"
summary: "どんなバーベキューにも合うスパイスラブミックス。"
date: "2021-12-05T22:00:25"
category: "recipes"
images:
  - "images/spice-mix.webp"
---

1. ボウルにすべての材料を混ぜます。
   - **黒砂糖**、1/2 カップ
   - **パプリカ**、1/2 カップ
   - **ブラックペッパー**、大さじ 1
   - **塩**、大さじ 1
   - **チリパウダー**、大さじ 1
   - **ガーリックパウダー**、大さじ 1
   - **オニオンパウダー**、大さじ 1
   - **カイエンペッパー**、小さじ 1
